全港批鬥黑警！一定要！

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

推